車公好嘢！多謝車公！

多謝車公

車公

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

天網恢恢！

車公 繼續顯靈 唔好比佢停

由細到大都唔太信呢啲，自己成日去日本都係抽下籤
但今次車公真係靈到爆

有冇車公感謝祭

邊個都可以唔信，車公一定要信

張圖加多隻殺蛇神獸

共赴患難絕望裏～緊握你手

記得去添香

劏隻肥雞

我一定會還神求車公繼續發功

要燒豬先夠誠意

車公不嬲都好靈
當年問升大學又中,問轉工連係年尾都講得中,我朋友出pool又中
但我年年問姻緣就一直叫我等下先
今年車公誕肺炎冇去,搵機會補返數

死埋就完美啦

可能TK呢
同燉炳強食過飯

遲下變左旅遊熱點